明眼人都知深水埗「精品」玩撚完

屌你以後唔撚去精品

精品玩撚完

漏咗

呢個要幫推

明眼人都知深水埗「精品」點做生意

就舉報佢有攻擊性先

精品一早玩撚完

推

仲諗住之後繼續喺嗰度買嘢

明眼人都知又唔記得轉ac

錯啦
一定要去呀
旺下佢地個場

垃圾地方

Google map 大家評分要識做

帶頭炒metal build已經對呢間野極撚反感

乜嘢精品？

玩撚完

報9佢賣假野

去少間，等佢執笠減價先去睇睇

吊，你同民革批抖冇分別，支那人後裔呀

記得去google map評分 好多外國人會睇

精品（批發總店）
61號 Fuk Wing St, Sham Shui Po
2148 9483

轉錯account 又關我事？

以前喺精品訂/買過都幾皮嘢 以後唔撚去了

報海關 可能有收穫

google review 下先

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫手推推

推，完全封鎖

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

依啲人肯定好快摺埋改名開第間，大家睇住啦

好快收皮

好彩從來都唔去呢間買

Byebye la精品

Ok bye 精品

精品啲模型就真係有雷射槍啦

等執笠清貨

推到執粒

係全線玩撚完

幫推

明眼人都知去佢間野買野嘅人都係買黎扔警察
暴徒店

文革批到條友死架喎 依加抵制都唔俾？

又要 update 罷買舖

罷買

Push

明眼人一睇就知呢間係良心企業，巴打們無事無事都去望下有無侵權物品，睇下佢嘅貨係唔係真係全城最抵，介紹佢嘅客人去更商宜地方選購。

精品班後生客群bye

佢係咪想講明眼人都知係用嚟觀星？

精品

聽日係佢門口屌佢兩句

精品自己係屋企出精啦

幫推

8月6日深水埗無差別拘捕

曲直難分

撐警真係搵唔到一個智商高過50既

字都唔識打當年文革啲小紅衛兵？

入去行下睇下先知有咩買嫁

推爆佢

咁多人幫襯過？
我連有呢間野都唔知

我懷疑佢賣巨大殺傷力兵器

立場即時

藍犬：你係到做咩？

藍衫：我係深水埗區議員，我係到監察政府

白犬：哦，區議員襲警！一齊拉佢

跟住成班警賊衝上前禁低左個區議員

依家藍犬屈人唔洗講道理
影撚住都可以咁屈

byebye

執得笠

pish

大家識點做啦 我以後去福利買

收皮了

如果要封住入信和旺精條路
唔畀人行入去好似好易

香港深水埗批發總店: 香港九龍深水埗福榮街61號地鋪
Wholesale Shop: G/F., 61, Fuk Wing St., Sham Shui Po, KLN., H.K.
Tel: 2148 9483
Mon-Sun: 10:45-20:15

動漫百貨: 香港九龍深水埗福榮街59號地鋪
Animation Store: G/F., 59, Fuk Wing St., Sham Shui Po, KLN., H.K.
Tel: 2148 9483
Mon-Sun: 10:45-20:15

旺角零售分店︰旺角信和中心 117-118鋪
Retail Shop: No. 117-118, Sino Centre, 582-592 Nathan Rd., KLN., H.K.
TEL: 9026 3676
Mon-Sun: 12:45-22:15

旺角精品Outlet︰旺角信和中心11樓1104室
Retail Shop: No. 1104, Sino Centre, 582-592 Nathan Rd., KLN., H.K.
TEL: 5938 8267
Mon-Sun: 12:45-22:15

灣仔零售分店︰灣仔東方188商場222鋪
Retail Shop: No. 222, Oriental 188 Shopping Centre, Wan Chai, KLN., H.K.
TEL: 9099 3726
Mon-Sun: 12:30-21:15

元朗零售分店: 元朗大棠路23號合益廣場1樓B128室
Retail Shop: Unit B128 1/F Hop Yick Plaza 23 Tai Tong Road Yuen Long NT
TEL: 6891 7800
Mon-Sun: 12:30-21:15

將軍澳零售分店: 將軍澳新都城中心二期2樓2014號舖
Retail Shop: SHOP 2014,2/F, METRO CITY PLAZA PHASE 2, 8 MAU YIP ROAD, TSEUNG KWAN O
TEL: 96608521
Mon-Fri: 11:30-21:00
Sat-Sun: 11:00-21:00

天水圍零售分店：天水圍天華路33號T TOWN NORTH (前稱頌富2期) 2樓N232號舖
Tel：97225202
Mon-Fri: 11:30-21:00
Sat-Sun: 11:00-21:00
荃灣零售分店：荃灣荃新天地1期131號舖
Tel：9019 6650
Mon-Fri: 11:30 - 21:00
Sat-Sun: 11:00 - 21:00

舉報佢販賣渣古等高殺傷力武器

我無野講

明眼人都知精品女嘅係雞男嘅係狗

點解佢間鋪會被建議分類成為軍事機地同武裝部隊？

Bye

全港軍事精品基地

唔需要明眼人都知上堂都會用laser pen啦

我都打算咁做

精品死全家

哩啲真心白癡，連自己嘅target market 響邊度都唔知，佢唔會以為有藍絲廢老會響佢度買野呀？

每禁一次F5
個分就低一下

原來精品唔係想人光顧係光復

gadgets?

要買模型去貓店，要買figure 去旺角

收皮啦精品

日日爆場無人買野

知唔知都唔係靠咁樣就告得啦

又係你件傻西

佢間鋪會唔會有機會藏有好多攻擊性武器？

收皮啦精品
以後去福利得了

呢間野唔知有冇賣假貨呢

垃圾精品

即時

深水埗有中年男子被警察打後昏迷不醒一度抽搐

另外一女街坊回家時被軍裝警察無拿拿打，頭部流血之後倒地痛哭

認真，唔係三毛，其實依句野幾模稜兩可

唔係罷買咁簡單，明眼人都知遇到有其他人幫襯佢時都應該通知警方，始終九成九既精品都可以用作攻擊

有好多分店喎有好多野賣喎唔知有冇攻擊性架呢
各位可能真係要留意下

POST THIS IN ALL Facebook's TOY GROUPS

不嬲去開福利

佢仆硬街

明眼人都知買黎觀星

[size=8]POST THIS IN ALL Facebook's TOY GROUPS[/size=8]

真係弱智架

幫推

我屌曬你地

笑撚死我
喺頭條留言
明眼人都知咩事啦

聽日集體買 射七班仆街

報警，藏有及出售攻擊性武器，可致盲，可產生高熱燃點炸藥

會唔會賣假野，要報海關？

Rip呢間店

推
罷買！

係咪冒牌架

垃撚圾 專賣假野

應該要報定海關先得

佢間鋪有大量光束軍刀 光束步槍 太陽爐 等高科技武器
其中太陽爐[/size=5]可以產生[size=5]GN粒子
而GN粒子因由重粒子於低壓狀態下的質量崩壞所產生的高頻率輻射可以使低頻率的電波和雷達失效
仲唔快啲封咗間舖

reported 色情內容

開係玩具台啦

要搵海關查吓喎

真？
訂嗰啲figma 唔會係假呀嘛？

等執啦仆街

去福利買模型仲好啦

講真佢講乜 都好 唔好去舖頭擺買咪算
搞9佢舖頭又俾位人地入。。三思

應該就唔會 只係貴過人又慢過人拎貨
現貨就真係唔排除啦

利申 未幫襯過

應該好多攻擊性武器

push

垃圾舖頭罷買左好多年
每次都係去模型倉 / 貓店買

Google 評1星算 罷買 唔好去搞人住

精品再也不了 去福利買模型算了

[需要幫手report]潘加惠侮辱女性！零容忍！

明眼人都知，＂精品＂唔可以再幫襯。

展覽館

雅典娜而家會唔會好開心?

到今日藍都要扮黃 唔黃都唔會撐警 睇唔清形勢 抵你執

［戰略討論］民間記者會時間

有錢喺大商場開鋪係唔同啲嘅

屌你老母 入去揀完野 之後唔撚要先 你啲職完慢慢執啦

*員

而家一鋪翻身

淨係去買過一次野

唯一一次係佢度訂野，收到msg係佢講果個日子去攞
去到竟然可以同我講無晒貨，賣晒

屌佢老母退完錢從此唔再幫襯呢間野

好彩去開孤仔

等收皮啦精品

麻煩睇睇

幫手入去推呀

嘩屌..好彩去開孤仔

無留意開孤仔有無表態
五月係612有罷工
但85反而無
唔知代表乜

當人On9?

推，留番俾藍絲幫襯囉

永不錄用

我諗都可以執粒，不過可以改名重生

幫推 唔該

最緊要精品收左皮先

有guts咪撚轉留言啦

你一開始留言冇諗d人咩反應？

精品想試玩激光中嗎

明眼人都知係買黎觀星啦

今日8月7日距離反送中2個月
有埋達哥做版
仲唔識死講一d模稜兩可既說話
幫你唔落啦

褔榮街嗰堆唔係專賣老翻玩具模型咩？

大家千奇唔好一齊去睇嘢唔買嘢

屌你依間野賣武器架

根本就係見好賣，拆撚埋人地訂果d貨去賣炒價
等我仲大安旨意等收工先碌過去

btw諗返都覺得好彩佢賣左我件貨，真係一蚊都唔撚想比佢
留比d傻仔慢慢食炒價

有冇代替品推薦下？

報海關 - 侵權，玩具易傷到人
消費者委員會 - 玩具易傷到人
消防署 - 走火通道？

完唔完我唔知 我收到call 要拆招 我黎既
唔要既精品野有好多用法請入哩個po

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

想報狗話間野多鐳射槍炮

推到執笠

文革係砌人生豬肉，白既講成黑既，鬥到人死
我地有冇屈人呀？

之前係福利買剪鉗，老番仲要生銹崩口有貓毛，懷疑二手
本身諗住唔再幫襯，不過見佢撐香港人，俾多次機會

Cls

？？？點樣？

洗低呀，快D支持下

我又暫時未試過買到次貨，答你唔到
btw有無試下攞返去換？

係囉 勁多

買果陣我柒咗唔記得叫佢寫單，所以冇拎返去
同埋我唔係介意果一百幾十，係覺得佢地唔老實所以罷買

不過今次大事大非，we connect 就原諒佢幫襯返

崇光百貨 時代廣場

文革啊屌你老母閪
字都未識打, 知唔知咩係文革? 批鬥地主啊傻鳩
自由市場買賣, 唔鐘意間舖唔幫襯犯法啊?
我唔鐘意佢, 做咩仲幫襯佢? 我屌鳩柒你, 你係咪仲黎送錢俾我洗啊?
返去奶你阿爺個屎眼啦冚家剷

熱烈慶賀收皮
留番啲貨等廢老幫襯

上年開始轉左買第二間 冇再幫襯精品
atm落訂 智能櫃收貨
唔洗出去咁遠

佢target customer

我諗下次無單都可以試下拎返去問下
因為無幾多間賣d貨會附帶貓毛

日日報海關

攞埋淨低兩隻以後唔幫襯

有無天水圍友聽日去頌富睇玩具

我自己清潔完就照用算
不過下次買真係記得寫單同檢查

遲左啦
真係好醜啊媽啊

呢兩日有冇巴打 諗住去精品望下

你睇清楚乜嘢叫批鬥先啦
自由市場唔買佢啲嘢啫 關批鬥Q事咩

以為咁都兜到？

77936 like,訓醒淨幾多呢

THIS SHOP SELLS FAKE SHIT

啱呀 明眼人都知買黎講ppt 有乜問題？

77918

垃圾店冇幫襯好耐

最初個時好似係79xxx

有冇賣假貨？

另外仲有玩具模型倉都ok既，買工具我傾向去呢間多d
但唔知佢地d血係咩色

又多一間

佢真係當人弱智嫁喎

傻鳩精品88

明眼人呢個gag明明係諷刺黎....
唔係歧視00後
但可能你地真係唔知淫照事件而衍生既呢句嘢

有野唔明一定要問清楚店員但記得留意番營業時間唔好阻到人收工

明眼人三個字係curse
一定出事

留言有人post左 佢話係精品老闆嘅支持689言論

精品玩完

連登冇野多，毒撚就最多

佢老闆堅深藍

呢啲仆街店，一定要「好評如潮」，否則點對得住各位義士同香港人呢

有無巴打有微博同埋百度acc?post 張圖上去等佢兩面不是人

咁就得啦，大家繼續

半夜笑到gap gap聲

有無巴打聽日會路過間鋪可以報告下個老細有幾折墮

一睇就知打蝗拼 新移民死返上去啦

who?

明眼人都知精品玩撚完

用來打飛機

實有假貨

屌，你同文革批鬥冇分別，支那人後裔呀

一句可以錯成三個字，做乜9

(長期置頂)整合黑警行為 每日4點要佢哋回應

食屎啦精品
明眼人都知你係食屎大

唔好⋯ 去睇下幾錢都好
訂咗野咪最後果日先拎囉
唔知精品賣埋哂啲淘寶野有無侵權呢？

係佢度訂咗幾隻黏土人
貪上網落單方便
而家你自己賣俾藍絲啦

Done

佢會唔會用「明眼人」串頭條日報？
當年查小欣都話陳冠希啲閃咭係移花接木

佢老闆俾人起底超多極度深藍理論

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下

這間野賣乜鳩

玩具模型
明知買得好多都後生=黃
仲咁講
唔通搵老野藍絲買

推 已比一星

想出名就幫下你喇

啱呀，叫哂啲鹹濕藍伯買哂啲工口figures當支持 成功！

去福利啦 好人好姐點會去精品

叫佢收皮 老闆勁藍

以後唔撚去同買野

垃圾

衝出嚟柒

垃圾
弱智狗

文革唔係大陸專利咩
咁愛國做乜唔愛文革呀？

屌

記得幫佢係門口宣傳下

咁我冇嘢講

不合作運動— 每週罷買日

如果佢賣假玩具 可以報海關 !

收佢皮

喺度兜俾人屌
仲要兩邊得罪晒

發夢見到深水埗旺角灣仔元朗將軍澳天水圍荃灣都有玩具店變咗連儂牆

想洗白？慳d啦！
福利今鋪就多謝你啦

明晒，多謝巴打提醒
做毒撚都要有骨氣，
以後寧願麻煩啲畀貴啲上網訂貨，都唔幫襯佢

批斗

批鬥呀屌，打完用乜鳩簡轉繁咪得囉，係要懶醒自己抖出黎

收到晒
明眼人都知你想執笠

明眼人睇都明依間閪鋪立場啦

利申拒幫襯垃圾鋪，

要去就去福利 好人 一生平安 🙏 人同貓都係🙏

講真 做生意 你要玩曲就打下emoji 或者講明曲啦
自己講到咁 人地仲要同你慢慢分析曲定直咩
利申：明眼人 移花接木呀嘛 但我都get唔撚到sorry

五月或成最大贏家

話時話，我都玩開玩具
fb add唔少舖頭同上forum
我發覺班玩具毒撚都唔少深藍

我都懷疑間嘢有賣攻擊性武器

原來間野賣軍火

一路扮死唔表態靜雞雞屌吓福利咪算
依家聽執啦

明眼人當初都話係移花接木

不嬲唔幫襯精
孤仔

Add this store into the blacklist thread please

去福利

以後淨係幫襯孤注一扭了

精品之前食京阿尼人血饅頭開始就blacklist咗

make 福利great again

屌鳩佢

間店賣刀劍雷射槍，好危險，唔敢去了

個老細係藍絲
平時問句野都串過馬撚
屌你老母行版幾平都唔撚去精品買了
利申:毒撚

間垃圾都就執架啦屌

佢fb po埋出黎 認撚埋 仲好 繼續屌撚到佢開花

佢仆街喇

報海關

想知多d個底有冇料？
今日先知賣老翻發達

同朱先生一樣
唔好講d唔講d啦

咁都得？

不過黑警好快封佢舖
藏有大量攻擊性武器

請善用起底功能
分化燃

精品係閪鋪，以後去玩具倉買野

下次深水埗就佢門口集結啦

曲直難分ge世代

仲出文兜
但係用克警

支持集結齊齊買野

就算得番佢有貨都唔撚買佢
精品你玩撚完嫁喇

資本主義社會 就係用錢對每1件事評價
點呀3毛

明眼人都知買來做什麼，
為什麼大家會誤解？
有一絲可能會是射人嗎？

永不錄用。hold 訂家炒貨炒完曬啦先比派貨比客既狗店

呢個POST有啲FAKE人
特登唔CAP曬,大家要fact check

後追食炒都唔撚幫襯佢

知大家都好撚嬲班狗同鄉黑
但記住五大訴求缺一不可！！
唔好俾政府轉移到視線呀！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

手足們可唔可以都幫手推下呀？

屌佢
我信和之前先幫我呀哥買新figure
以後唔撚去呢間買
我呀哥拎支槍迫我去都係咁話

唔記得轉ac

幫佢暖下個場

兜唔到架啦 算啦

咪撚比佢改個名又重新黎過

垃撚圾

何止深精
旺精都玩撚完
所有精品分店都唔會再幫襯

得罪連登毒撚仲想走！

應該所有新聞報導都係講雷射槍

港台都話係「雷射槍」

唔買

推！

仲係到兜

又誅心論
知唔知普通法原則係乜呀？

精品今日唔洗再做啦

收到！
推！

bye bye 精品， We disconnect

2017年新聞 色情首辦通街賣 未成年學生「任睇

識做未

已block,on9

仲兜

依個係真

幫手剪條片出黎做文宣啦

我去搵福姑好過

明眼人都知你就執笠啦

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

去睇玩具，逐件睇，睇完去第二度買。

pish
去模倉/貓店比人閪面都唔撚去精品

屌你老母

兜唔翻架啦佢

唔止深水埗

槍打出頭鳥

佢呢句睇你點講啫 可以係串會長鄧可以係串狗狗 有無多啲野證明 唔好又打同路人

行動啦!!!

佢地近排明目張膽開始賣d大陸製品無版權嘅獎型金剛同marvel fromgure

Pish

老一輩難免藍啲

當人弱智？

唔知依間野係咩....但照推~

衝出黎柒

好on9

Now 有強調觀星用既雷射槍

精品都好多武器噃

有晒地址 幫佢叫下外買先囉 早午晚連下午茶宵夜

信和兩條sale 屎淨係打機，問多句都黑臉逢客必趕，我以為佢地係老細咁臭吋，望下招牌原來係＂精品＂，攞埋今次D貨 bye bye 你老味

都唔撚睇下自己客源係邊班人

幾時去參觀下佢地個場

同狗報告佢地賣武器俾講獨份子

明眼人都知買來做什麼，
為什麼大家會誤解？
有一絲可能會是射人嗎？

呢個POST有啲FAKE人,特登唔CAP曬

似係民建聯小編D兄弟,又係出PO唔記得轉A/C所以柒左...

好後悔成日幫襯佢

單靠明眼就去執法，咁係人治，唔撚係法治
差佬講句「我覺得」就拉鳩你，咁唔係濫捕係乜撚野？
你係示威現場捉到有人袋住十支laser咁都仲有機會可以講下，但而家憑咩？杯弓蛇影

兜得咁肉酸你都信，
蠢過港人港地啲港豬

明眼人一睇就知道係移花接木
係咪未出世未睇過閃卡

之深水埗遊行

咁都兜得返真係以後講咩都得

點解我都覺得佢係曲線，可能因為仲有幾個月就過年

屌到成老母仆街

十個字就可以毀左一間鋪，抵撚死

本身屋企樓下就有精品訂嘢
廢事出去訂 依家唔會再幫襯
有冇其他網可以直接訂？

拎10盒去俾錢先發現唔夠錢, 唔該幫我HOLD住,我去撳錢先
好快番

啱呀千其唔好跪呀

好死唔死 毒撚好多都係連登仔呢

下，賣次貨呃錢就唔係大是大非？如果你講既野係真，我只能說香港人錢真好賺

推高啲 等多啲巴打知

今晚收工買玩具

呢d就真材實料啦，如果FC到係真，就真係要唱佢老母，完全罷買
單憑一句明眼人，我剩係諗起阿嬌，所以R哂頭點解咁多人圍屌佢

去CR查公司資料，總之個股東開邊間有殺錯冇放過。

898

明眼人都知佢係精品老闆

[今日笑話]
要求警方全面封鎖所有文具舖, 不排除存有大量「原子彈」

whatsapp收到

原子槍..........係咪射「原子彈」?
文具舖 有好多原子槍ga wo
警察做野, 全香港好多文具舖, 仲有埋倉庫

多謝市民陳先生提供今日笑話

成間精品都係大殺傷力武器

咁我都去評下分先

佢間鋪一大堆高達同拉打
仲唔係藏有攻擊性武器

會唔會係炒車

佢之後補飛咋

睇埋老闆個facebook先啦

啫係我炒車 sor

識時務者為俊傑呀清

D人真係好撚蠢, 班藍絲點會幫襯你

黑左好耐啦....已經無幫襯勁耐

呢句兩邊都講得講wo

兜得衰不特止，仲要話埋平時幫襯你嘅玩具迷係宅男
以後幫襯福姑模倉孤仔

明眼人都知精品賣鐳射槍做乜

睇到佢老闆既言論
我諗唔使明眼人啦

模型figure 鋪

高價賣垃圾老翻二手起家既鋪頭

去window shopping塞爆佢啦

屌
仲有件貨訂左

以後都唔幫襯
日本食運費買都唔同佢買

你睇下佢成日like CY Leung個fb就知

好多年前開咗信用卡就直接上網訂算
仲送到上門唔使逼出信和拎

呢間野都唔使旨意再人買

唔會再幫襯 ！

屌佢老母，黎左貨先好執

BLACKLIST

有冇片可以睇
知道有個區議員被人拉咗，但唔知咩事

sd去藍絲gp話呢間玩具店荼毒青年 等佢兩面不是人

人類總是重複犯錯

邊間最好生意最貴租，
一齊去恭喜佢準備退休

done

明眼人都知買黎睇星?

收得皮
唔知買模型既主要係乜人？

明眼人都知精品咩立場

咦 黎緊星期日好似有集會喎
唔好唔小心係人地舖頭門口留低大量meno紙啊

佢有好多分店

攬炒攬炒

動物界朋友幫幫手入黎

「到我地動物界出手」精品window shopping團

賣得唔買得？

有無人知下文點

執柒左佢啦

雷射炮

以後唔再幫襯佢....byebuy

貓店

永世罷買精品
唔係三分鐘熱度，而係永世罷買！
一傳十十傳百，我其他朋友再想幫襯我都會阻止佢！
冇左精品仲有大把選擇

無良奸商
好多貨一出就keep起唔上架，炒唔起就放返晒上架

佢係沙田

宜家柒咗出post 想補鑊
明眼人都知你壽終正寢玩x 完

明眼人都知間舖本身係賣翻版玩具起家la，唔係覺得個老細會有良知掛

懷疑精品有私藏攻擊性武器
要報警處理

推post推到佢全線執粒

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

以後唔去lu

賣攻擊性武器，一定要report

信和既會唔會一齊玩完

除左福利，仲有邊間好？

原諒佢了
不過想退訂 都有幾千蚊

誤用

已俾一星 插死佢

加入罷買list

笑死

未幫襯過，不過幫推

同自己facebook account割蓆

笑左

一星好簡單

屌del撚左po

識佢全家
細佬庭同老婆深黃，得阿哥藍
一個搞死全家
呢次大鑊

好多翻版野報海關

呢間之前睇其他 post 講, 好似有溝貨

有次我上去信和間鋪睇野, 咁岩有個黑衫後生仔, 戴住個頭盔, 寫住唔好打我
佢走左之後, D職員係度笑, 話佢ON9仔, 我心諗DLLM咩, 使唔使講出口.

我唔會再去幫襯!!!!

唔撚係咁仆街呀？做人都唔撚識做

推呀喂

去孤注一扭了

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

人流晨早比往年少n倍啦

做返條精蟲啦

依度大部份用戶係乜嘢階層。。心照啦⋯⋯
口講反抗極權中共，日常咪又係傻閪淘寶兼貪平去深水埗濕鳩垃圾鋪買下欄嘢。。
超市埋單俾錢咪又係慳10幾廿蚊用Ali Pay wechst Pay，成班垃圾全部得把口，果次去一田買嘢, 個啊嬋話用wireless payment $100減$20, 屌原來係乜春支付寶配銀聯卡先得
我直接話嚇死人咩全部都大陸野，咪嘥我時間啦垃圾。。Apple Pay AE啦！
依度至少有一半人做到我日常小事都抵抗先學人講抗爭啦
我唔知精品係乜嘢精品店定係雜貨店但肯定嗰度有嘅垃圾大陸貨係Amazon都一定全部有替代品
不過依度大部份人嘅要求係要夠平夠賤，一定唔夠你玩

張柏芝有無表態？

精品（批發總店）
深水埗福榮街61號
2148 9483

屌你老母熄左comment

唔幫襯

報海關啦

Unlike+檢舉

賣次貨當然係仆街
但係可以同中共、林鄭、警黑呢班冇人性既所作所為同日而語？

係咪佢報料俾黑犬？

佢可以收皮了

精品係賣模型玩具.
我只能話響香港有玩開日系玩具既圏子, 就算未幫襯過應該都會聽過呢間野.
但我諗就同你講果D咩夠平夠賤無乜關係. 精品上次EVA02好似都係一開訂就炒價.
不過佢響行內叫做得夠大夠出名, 大部份人信得過佢有訂就有貨先去幫襯.

不過佢有時又真係有D清倉大特價係超平ge.

禍必及家人

明眼人都知啦

target customer都未搞清楚抵收皮

信和個間係特別垃圾
請埋啲on9 mk仔睇鋪

出晒名拎人啲訂單貨去炒
仆街到震

好似買玩具模型咖喎

係, 好乞人憎.
MK最鐘意恰9毒撚, 你偏偏搵D MK去做毒撚生意

不過又可能有需要搵D夠惡既人先睇得掂個場ge, 咁撚多賊.

作為朋友叫做幫左口
我無野講

幫襯開 ，屌你老母 唔再來 ，直到你執笠先

明眼人又出黎搞事

就咁睇佢消費年齡層基本上都係後生仔

精品連儂牆

永不超生啦

應該仲有班狗幫襯佢嘅，不過唔知夠唔夠交租

明眼人都知佢將會玩撚完

條仆街係四眼收錢個個, 把口勁賤

唔講唔知原來有得熄

無晒啲一星

大佬啊唔好咁癲啦
玩得玩具9成黃色架啦